10月20號 尖沙咀 打 何 妖

子杰哥件事，目前人已經穩定，不幸中之大幸

而家要集中既事，只有一件：

其他都係其次！！！

有個香港人藍絲廢佬打人，唔通你搞晒全香港人？？？

手足，唔應該以一個種族為目標
應以針對形式

要搵果幾個南亞人出來唔難架，你俾10萬出去，5分鐘搞掂。
要搞既，應針對果幾件傻hi，而唔係一個民族

幫幫手，我地而家已經焦頭爛額，要應對政府既分化、黑警既濫權、藍紅絲廢佬既暴力、的士佬亂撞人、手足既冤案、國際戰線、中資黑幫裝修等等。。。

唔好在新增，我地唔係做呢啲次緊急既野，對準政權，光復香港才是重中之重

有事？打何妖
無事？打何妖
唔知乜事？打何妖
心情唔好？打何妖
想去買鞋？打何妖
唔知做乜？打何妖

10.20 Sun 1:30pm 尖沙咀遊行，出來打何妖

其他行動/建議，請暫時不要再討論，

記住遊行、裝修中資福建鄉黑、打何妖

不了，唔想同何妖宣傳